官斥士沙瞞真相 技工脫罪

節錄

官斥士沙瞞真相 技工脫罪

【本報訊】去年聖誕節市民在多區商場響應「和你Shop」行動，自稱當晚在九龍灣德福廣場穿戴防暴裝備「高調巡邏」的警署警長（士沙）。。。。。。。。。。，裁定他罪脫兼得訟費，並批評警署警長看片後仍不說出實情。

警署警長張基耀

片證踩人在先

控罪原指被告黃浩峰（24歲）去年12月25日在德福一期襲擊在正當執行職務的警務人員，即警署警長33320張基耀，被告昨於觀塘法院脫罪時，庭內掌聲如雷。裁判官梁少玲昨裁決指，呈堂兩段立場新聞及香港電台片段，均清晰顯示被告被捕前，未有如張稱向前踏步推撞，反而拍到是張先踩被告及用肩膊撞被告，不能排除被告因自然反應而推開張。

梁官批評，張起初的書面口供並無提過被告踏前，庭上證供亦與新聞片段明顯不脗合，他作供時即使觀看新聞片段及截圖後，仍未有說出真相，堅稱。。。。。。。。。

早前審訊時，張供稱當日被告突然踏前一步，迎面用右半身撞他左邊膊頭，令他身體向橫移動。惟辯方播放新聞片段，指張當日取道經過現場時，身邊仍有不少空位，卻偏偏走近被告身旁，並先用左腳踩被告右腳，繼而用左膊撞被告右膊，再喊襲警。辯方直斥張「賊喊捉賊」，張激動否認，指辯方說法屬虛構，堅稱「我冇踢過、冇掂過、冇踩過佢隻腳，冇任何身體接觸。」

案件編號：KTCC1056/20

俾鬼撞

其實有無得要求佢驗係咪精神病

有無原片？

黑

比假口供又係冇後果

咁要狗隊集體去驗先得

驗咗有病先可以留低

無病做唔出呢個士沙做嘅嘢可能係 "毒瘤"
各位驗完之後就可以
開工大吉，屈得就屈

無成本 佢屈中一個都贏你 this is Hong Kong